金庸無雙2完結篇MOD 菊花版(10)~天元~ 討論區之

導言
趁住而家出左新倚天屠龍記,快快手下載黎玩啦
遊戲入面有幾百種唔同既武功學 再加上千變萬化爽快連招系統
想學賤哥哥玩九陰降龍又得;學張狗九陽太極又得;學楊過玄鐵劍法傲視群雄亦得
仲有蓉兒、小龍女、襄兒、小昭、雙兒、芷若、珊妹、靈兒、婉妹、東方白、叮叮噹噹、阿繡 、阿珂、語嫣、西夏公主、綠萼、程英、蛛兒、不悔妹妹同埋小寶陪住你一齊闖蕩江湖
仲可以做五岳盟主、恆山掌門、靈鷟宮宮主同明教教主tim呀
當然有最精彩動人既金書劇情啦 係呢個十四天書混合既世界,每本天書既劇情都同其他天書環環相扣,而且因為主角既介入,令呢個世界出現微妙的蝴蝶效應,或者可以扭轉某d原本會發生既悲劇?

什麼是菊花版？
菊花版是由筆者/樓主自己為台產武俠遊戲金庸無雙2完結篇的mod補丁，亦是現時唯一一個獲原作者亞古授權的非官方補丁，以補完金書劇情為主，增加遊戲可玩性事實是瘋狂debug修錯字為輔，未來希望完成無雙2最終結局打亞古。四年多來一直與中港台三地的網友合作，例如台灣朋友製作的補天版和俠客補丁，在多番修訂整合後終成現在的菊花補天版。

遊戲圖片

遊戲系統說明

常用系统功能介绍
難度調節
遊戲分為四個難度模式，簡單（初入江湖），普通（風起雲湧），困難（波濤洶湧），地獄（群魔亂舞）
遊戲中所有測試與數值設定都以普通難度為基準。
簡單難度怪物能力只有普通的一半，即使是江湖中人人聞之色變的「手殘黨」也能順利通關。
困難難度下怪物數值為普通的2倍，適合喜歡挑戰的人。
地獄難度下怪物數值為普通的3倍，你一定是瘋了才會選擇這種難度。

性格
遊戲中依據玩家的選擇與發展，會決定三種性格數值：光明磊落，心狠手辣，陰險奸詐，
這些數值將會影響未來《霸者篇》的沙盒路線與結局發展。

馬車
便利的馬車系統使你可省去不少跑路功夫，各大主城與門派（除逍遙派）都設有車夫。

騎馬
騎上馬兒可以使移動速度更快，節省更多跑路時間。同時，騎馬也能使體力恢復更加迅速。
（注意騎在馬上不能使用任何武功。）

功體系統
遊戲中每個人物都可以學習各種不同的功體，依照裝備的功體除了提升的能力不同以外，
也有不同的特效武技。

經脈與奇經系統
使用功力將任脈、督脈、陰陽脈、沖脈...等氣脈打通，能力將獲得大幅提升，體驗當大俠的快感！
隨著劇情解鎖「奇經系統」更可將升級獲得的奇經點數，拿來修煉手少陽三焦經等經脈，
依照需求配點，養成最強的俠客。

體力系統
每個人物都有5點體力，顯示在右上角頭像旁邊。施展衝刺輕功、加速輕功、恢復內力還有部分武技，
都會消耗體力，保持充足的體力對戰鬥而言可是很重要的。體力可藉由食補恢復。

輕功系統
遊戲中可使用衝刺輕功還有加速輕功兩種身法。衝刺輕功可以瞬間速度最大化並衝出一段距離，
適合躲避BOSS的怒招，消耗的怒氣最少。某些技能帶衝撞的可以邊衝刺邊對敵人造成傷害。
加速輕功則可以使角色在一定時間內提高跑速，打通沖脈的層級越高，時間越久。
某些輕功特效在施展這些身法時也會一併釋放（如凌波微步提高閃避的效果）

連招系統
金庸無雙最具特色的代表系統之一，連招系統豐富並強化了整個戰鬥體驗。玩家可以在遊戲中，
學到小說中知名的武學如獨孤九劍、降龍十八掌等「套路」。每個套路都有三個以上的招式，
藉由不同招式施放順序，打出不同的連招，除了可以給予敵人更有效的打擊外，更可提升能力，
戰鬥爽快度與操作手感大幅提升。
如：破劍式→破刀式→破槍式＝獨孤蕩式
額外附加100%攻擊力的傷害

破劍式→破刀式→破箭式→破槍式→破氣式→破掌式＝總破式
額外附加300%攻擊力的傷害，並得到「總訣式」招架狀態，70%機率格擋敵人攻擊

怒氣系統
角色最多可以集300點的怒氣，只要受到超過50以上的傷害就會開始累積怒氣。消耗100怒氣，
可以施展每個角色各異、威力強大的「怒招」，給予敵人十分可觀的傷害。
有些心法也需要消耗不等量的怒氣才能使用，如全真派先天功屬於越戰越強，
每消耗70怒氣可以得到一層「先天真氣」，提升12%總能力，最高可以疊加五層。
遊戲中也提供了許多方法可以加速累積怒氣，進行「怒氣流」的特殊搭配。

覺醒系統
某些特殊武功帶有「覺醒狀態」，施展後將能使角色進入一段時間的無敵模式。
除了能力大幅提升外，覺醒狀態也帶有「免疫一切負面狀態」的特性，是打王跟衝鋒必備的技能。

絕學系統
遊戲中每個門派、每個夥伴都有自己的特色絕學。絕學除了有更強大的功體提升能力外，
各異的特色效果都大大提升了遊戲的樂趣。比如鍾靈的「萬毒心經」只要中毒就會自動解除並提升攻擊力，
木婉清的「唯我獨尊功」可以自由變成小孩或大人，小孩狀態累積怒氣快但攻擊力比較低；
任盈盈的「日月天魔功」需要氣血在50%以下才能發揮出最大戰鬥力...不勝枚舉。

俠侶與結婚系統
與金書中風情各異的女角們結為連理，與令狐沖把酒言歡，與胡斐除暴安良！
俏皮如鍾靈，率真如木婉清，傲嬌如任盈盈，冰清玉潔的小龍女、空谷幽蘭周芷若...
等多名原著女角，特色武學各施神通，助你闖蕩江湖無往不利。
玩家最多可以攜帶兩名俠侶出戰，透過俠侶互動如聊天、送禮、遊歷提高好感值，
更可以與俠侶傳功雙修以快速提高實力。好感度夠高，也可以與心愛的姑娘結婚，
舉辦盛大的婚禮。三妻四妾也不再是夢想？

紅顏系統
雙兒、建寧、沐劍屏、曲非煙...等風情萬種楚楚可憐的小姑娘，將可以紅顏的形式跟隨玩家，
雖然紅顏不能出戰，卻能提供玩家非常多方便的協助，比如代拼殘卷，恢復怒氣與體力，
絕對會是十分可愛的好幫手。

莊園系統
有了家，再也不必讓你的好友與妻子們忍受風吹日曬雨淋，甚至要跑大老遠去找他們了。
將紅顏、俠侶邀請到莊園居住吧。更可以派遣紅顏當莊園管家，有些紅顏甚至會有特殊效果，
比如遇到官府的人來收稅，建寧公主在家的情況不會被收稅，反而還會拿到一些回扣？？
當然，朋友之間也會有相處不愉快的時候，他們也是有可能吵架的。

地宮探險與拍賣會
拿起洛陽鏟，實際來一回「盜墓筆記」，長安城的拍賣會眾星雲集。唐伯虎，和珅，王安石...
要拍賣什麼寶貝才能獲得他們出最大手筆？唐伯虎喜歡書畫？有人則喜歡玉石，古劍麼？

改變原著人物的命運
小龍女會不會遭到全真賊道辣手摧花？岳靈珊會不會死在林平之的手中？
周芷若會跟隨張無忌，照著原著變成一個陰狠的女魔頭、還是死心踏地的跟著你？
你完全可以改變一切，因為這是你的江湖！

養成系統
引入武林群俠傳的養成模式，目前可以在峨眉派劇情中體驗養成樂趣，未來將開放更多養成路線。

推

呢個我打漏標題

去呢個post推啦